有冇人同我一樣覺得CU Mask唔可信?

其實我就真係唔稀罕佢個銅芯抗疫口罩
不過啲錢唔洗都洗左
拎左比返區議員派比啲有需要人士有冇得諗?
區議員唔洗本就有野派
拎返政府資源比自己用，為立會助選出一分力